比人話偷食腳踏兩船唔認 終於自爆了

最慘一定比佢綠過嘅仔
家下又同返個偷食男一齊 原來自己都係偷食者
話無一腳踏兩船同討厭人做小三
16年4月先同前男友影結婚相
16年5月又話最愛前男友
家下先18年7月就同現仼一齊2.5年
條數唔知點計呢

係港航嘅都知佢返工同人粗口大吵比港航炒左啦
仲成日拍片當自己係空姐咩

偷食都可以再擺被綠男友d相係fb精選封面
偷食大大聲表表者

之前都有巴打有佢黑歷史 罕有有圖有真相
齊數黑歷史

留名 岩岩unfollow左 好做作

呀ben係唔係呀康？
點解同影婚紗照個男仔咁似樣😂

無追post
係咪派帽俾愛佢嘅人，然後俾人玩佢果啲case

條女個樣

影婚紗相係兩個人 我都覺得好似樣
可能揀d似樣嘅黎食

cctvb d黃金八點檔劇情

整左容已經好好多 接唔接受到

小你老母三呀
乘機將大陸野植入連登

有無知情人知係咪結過婚離左婚
究竟咩心態先可以將腳踏兩船嘅兩男擺哂係個fb度哂命

唔得囉屌

小三